點解香港買電視機會咁撚貴

我係英國人吖屌

Amazon直接送香港

進口嘢都咁平... 但又唔見日本車係英國平

香港有乜平？
連死都貴過人

姐係hkd?

東芝電視俾海信 hisense 買左個牌子 所以先咁平

英鎊咪大約10.3算

使唔使餵埋你

因為土地問題
香港屋普遍較細，代理會認為買大尺寸電視嘅人屋企較有錢
所以會比其他國家mark up 咗

東芝垃圾

笑左...
歐羅充簡單計多一個零就係HK錢
有咁難咩

制式都唔同

好啊 餵埋我

買部垃圾機緊係平

支那電視不嬲都賣咁平.

Toshiba = Skyworth ?

支那牌子梗平

sony 幾錢先 要mij

自己睇

香港55吋東芝最平都係3千幾 睇

呢部58”喎

咁香港好多野都平既, 麥記, IPHONE, 同某D OUTDOOR野。

話好撚鍾意香港果D唔該你走唔到就諗方法令自己ENJOY, 日日係度屌無用。

淨係住都屌打外國，其他野幾平都無用

我會咁睇, 香港買野方便, 治安算好, 唔一定外國既月光特別圓既。